（新手認真post) 2星期冇左十萬 真係唔知點算好

買左股票幾年，本身買少少唔會好多。近年見ATMXJ爆升到咁 訓身買重注⋯ 點知尼2星期股災咁，勁得人驚 一下無左4-5萬。本身止蝕左，見佢又升番少少就重注入番，最後就左一巴右一巴咁玩死。今日一朝panic到賣左又買，買左又賣。最後醒左先發現冇左十萬。可能對有錢人好少，但係我成年儲蓄。我真係好灰好後悔，成個腦空白左。屋企又唔係有錢，又就三十歲，我真係唔知點好。有冇人可以指點下？

Sh...
你就走去賣...

你放哂D股票定仲sh 緊先
帳面跌2-30%
就del app 等幾年
賣左就....

玩左兩年賺左1美金

而家借錢借孖展allin博反彈

睇定樓都得

遠離股市一陣冷靜吓先
panic嗰陣就唔好咁多買賣啦
等你冷靜返嗰陣，再理性分析吓有咩機會啦

放哂美團，仲有騰訊同港交所

方法就係清倉
然後del app 冷靜1,2個月

借孖展OR財仔再Put多轉，一定返到黎

圖呢

假膠

唔SH下場就係咁

美團有麵麵祝福仲買

十萬 後生仔好快搵得返啦

真係唔敢開app睇⋯ 我都想係假膠，如果拎得番果幾萬番黎

緊守10% 止蝕定律

恆指仲係29000 點樣可以輸咁多呀 咪玩啦

千跌放 第二日又買番 之後頂唔順又放⋯ 我真係panic到唔知點解顛左咁 諗住搏反彈

明明上星期諗住斬手唔理⋯ 好想喊

唔輸邊有得追數

樂觀啲諗 你只係輸咗10萬
都未至於好多錢 呢一輪唔好再操作住 冷靜下先

我都冇咗十萬，
仆街原本贏緊廿萬

睇下圖先

認真答：勸樓主接受現實，唔好唔服輸，機會係有嘅，但未必係呢排，將來機會大把。